［召喚王騎］牙朗被西班牙政府控告11-14年逃稅

1470萬歐元
慈善球王

依家果1400萬由山區兒童落入國家機器上

王騎呢

美斯有少樣野比c 朗迷抽水

怪鳥在此

你乜水

秦之怪鳥

朗哥N年逃過一次喇，同摩連奴一齊，後尾補番俾葡萄牙政府呀